覺不覺扑寶劍呢個名好能老土

寶劍
尚方寶劍咩😂😂😂
佢老豆改名個陣應該笑笑口

任劍輝徒弟？

扑志效都係😂😂

唔通叫咩扑餐刀咩，改名緊係要霸氣架啦

柒得過你笑人哋個名 但係連個名都打錯😂😂

一聽就知大6名

扑寶劍=比把寶劍屌？

Is

人靚仔放篤屁都特別香